「有圖」好感動，今朝好多學生出左黎

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

最下面個張

綠色校服個女學生

第二張相大到

其實係咪位置問題

擺明係仔仔唔想拖啦
仔仔型撚到

好有營養

個女仔都係兩手拖遮

好撚慘

大到⋯

推

你地唔好咁痴線好無

dllm
一陣又老屈慰安

最後嗰張，巴打好Gentleman

咪就係，唔好咁痴線啦

換過條褲可能好d

我都留意到

大

最底果張男同學表示：
有兩位女同學肯幫我拎遮已經好好

洗唔洗咁大波

破壞曬D重點

對不起，學生
我們不行了